人間有情 太熱血了! 港人不顧危險運送大量食用水去澳門

不如打開幾盒 睇下係咪真係水再講